## HomeWork03 ##

### Duy Tùng ###
* search borrowing information: Activity Diagram, đặc tả UC, Sequence Diagram
* accept borrowing:Activity Diagram, đặc tả UC, Sequence Diagram
* Bao gồm:2 file asta, 2 file docx mô tả của mỗi UC và 1 file docx tổng hợp.


### Sơn ###
* UC đăng ký sách mơi: Activity Diagram, đặc tả UC, Sequence Diagram
* UC thêm sách/bản sao mới: Activity Diagram, đặc tả UC, Communication Diagram
* Bao gồm: 2 file .asta, 2 file .docx đặc tả UC và 1 file .docx tổng hợp

### Huy ###
* UC Tìm kiếm sách: Activity Diagram, đặc tả UC, Sequence Diagram
* UC trả sách: Activity Diagram, đặc tả UC, Communication Diagram
* Bao gồm: 2 file .asta, 2 file .docx đặc tả UC và 1 file .docx tổng hợp